有冇讀過poly paed既巴打

收到offer 唔知讀唔讀好 但又好似冇咩出路 有冇讀緊/畢左業既巴絲分享下

好伏 乜都要讀少少 冇一樣讀得深入

利申讀緊

巴打點解會讀？ 有出路？

啲野幾難

想搵得多多數都係要翻大陸搵食，呢科我好有興趣先揀左

你咩底？

大電底

你都係大電底架咩

係香港可以做啲咩 翻大陸又要做啲咩..

返大陸聽聞起薪點有18k
香港應該9k,10k左右
我係你就讀埋master轉去其他科

聽朋友講個課程係一半讀product 一半讀mech eng一樣既野

Mech果part就有:
Material
Fiuld
Thermo
Structure
係冇左電果part

有錯既請補充

巴打朋友做緊本行？

其實PT degree既話 頭一兩個SEM成績好 有無轉科呢支歌仔唱 (想讀ME )

巴打同我一樣
不過我應該會讀

冇。返唔到轉頭
利申：讀緊

一句講曬: 伏到喊
不如留返啲錢，如果你唔介意下半生係大陸工作就可以讀嘅，讀呢科係香港係乞食科，樣樣讀啲，但全部都唔精

讀ME啦，起碼有得考牌

哂錢

PT me 最後一年

Paed都有但少左b牌

我都想呀 佢無比ME offer我嗎